幸褔賓周和可憐賓周

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。
本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把
賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就
能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條"幸褔
賓周"。本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的
命運，而不是講我條撚。
潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖
瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條
撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。
賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有
纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水
滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是"可憐賓
周"。

懷念

思覺老師🙇

很多時候，大家在街上的行人路上都會見到新鮮狗屎。有些是完好的，沒有被人踩中，但有些是有個大鞋印的。被人踩中的狗屎的周圍，都會有狗屎印，有些印是很清楚可見，很容易避開，但有很多被人踩了很多次，這樣狗屎印便會越踩越難被人發現，而且也會令原來有狗屎的範圍越踩越大，結果就只會令更多人踩中狗屎，但現在講到的人，都只是一部份人，這篇文的題目，是【人人都在踩狗屎】，為現在只是一部份人？在以下的文字，我會解釋！既然一篤屎都可以令這麼人踩中，這樣如果一條街有兩篤狗屎，這樣便會有更多人踩中了！但這文的要點不是有多少篤的問題。有多少篤當然是一個踩中狗屎的因數，但大家有沒有發覺，當一篤屎被很多人踩過之後，這篤屎好像是消失了，這是很多人的一般想法，但事實並不是這樣，這篤屎只會越踩越大篤，只會令更多中招。世界上的所有物質都是由分子組成。一篤狗屎，是因數以兆億計的狗屎分子組成。一篤狗屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的狗屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。這個世界相信有數以千萬篤狗屎在街頭。所以人人一出街，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人都是食過狗屎的！

好尷尬...

帶套扑野真係冇乜feel ....

死撚開啦尷你老母臭西咩

那有女

都係鐘認鍾麗提多d

篇野有無十年，思覺老師去左邊

唔至十年la
佢入返青山

佢有YouTube channel喎

我睇晒,然後笑到停唔到,思覺老師真係好撚ON9